一靜林鄭就有時間搞事， 要令運動持續運行到立法會選舉，就一定要多D活動炒熱，唔好俾林鄭得閒

你地聽就聽，熱情過後就不復再

唔會再示範多一次

推

個問題係
之前一直都係和理非做Cover 勇武做野

依家和理非怕撚佐個疫情，根本吹唔到雞
吹來吹去都係同一班人

有無咩好建議,認真問
我感覺係除非疫情過佐,唔係無可能吹得返D人出來

勇武變返和理非